［驚世］將會有大量武漢細菌人 佔領香港

人地年三十封城
林鄭擺明放水
遲成三日先公報要限制部分土生土長湖北省人入境
粗略估計已經有一萬幾千細菌人入侵香港
請各位珍惜生命唔好慳口罩錢

室外環境罩不離面

全個支那都係度捉武漢人
香港就隨便佢地自由活動
林鄭係咪想搞港獨

武漢肺炎係病毒呀